離幸福，愈走愈遠

久已遺忘幸福的滋味。
十分渴望戀愛嗎？說不上。
在金錢，物質方面也沒太大執著。
感覺對身邊事物提不起半點興趣。
帶著失去靈魂的肉體，還能走多遠的路。

唔知道幸福係咩感覺
漸漸地覺得失去一切都ok

不曾擁有過便是最幸福

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

操你媽b 老子意志消沉只是一時 未來還有精彩的人生等著我